%@Titre: Benjamins
Nicolas ouvre son livre et remarque : \og La somme des nombres indiquant les numéros de deux pages que je vois est 21\fg. Quel est leur produit ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 121
  \item 100
  \item 420
  \item 110
  \item 462
  \end{enumerate}
\end{multicols}